Ejemplo de desarrollo de plugins de Wordpress.

Incluye:
<ul>
<li>Configuración para Docker</li>
<li>Instalación casi limpia de Wordpress (directorio Code)</li>
<li>Plugin de ejemplo (wp-content/plugins/test-plugin)</li>
</ul>
